食戟之靈 279

啲畫風

十杰要識埋水電燒焊會唔會on9左啲

田所惠世界第一

已經po都廢事開

點解仲要繼續落去呢
贏左鬼父 然後完咪好囉

又翻炒香氣炸彈

我覺得葉山仲勁過藥王

去咗日本旅行
加上最新一集見到都覺得悶

流水帳拖左幾集

而家睇完情報已經冇癮

變撚左死神

唔係話大小姐比人捉左架咩
過左成晚無人理無人發現

抵條女跟佬走
唔見左咁耐都唔發覺

垃圾，唔用腦唔好睇動畫啦